覺唔覺香港人坐地鐵應該要考牌

屌你有d人一撚坐落嚟擘撚大對腳
人地就縮埋一舊
想自己坐晒搭的士啦

咁搞法香港人連行路都要考牌
特別係啲師奶阿婆
個個都唔撚識行路
成日行行下停低

電梯企左邊班樣

應該呀

考左擔遮牌先啦

一於係個位度畫番條線唔準過界

成鳩日打斜行，屌佢老尾

仲要行得慢

發現唔少中坑搭地鐵
中意打橫咁吊住兩個扶手fingfing下
好似玩緊體操咁
屌曬你地老母啦
好滋擾 又阻撚住人過

我有cpt 牌wor

係要㗎喎

非常同意，仲要係車廂逼滿人玩吊環，隨時批你個頭

巴士 小巴都要啦

你一定係嗰d生人霸死地柒頭
屌你老母

我通常坐落去對方無反應 我就撞鳩開佢

我只係比人逼到鳩縮既毒撚